核彈都唔割：不過請對準戰略目標

攞住個核彈炸魚毛，係浪費彈藥呀！